[元朗人入]大家係邊剪頭髮

元朗有咁多髮型屋，各位巴/絲打喺邊度剪頭髮？
有邊間伏 有邊間好
收集下大家意見

turbo

合益 $55定唔知$60快剪

馬會隔離間樓上鋪

必髮軒朗屏

Hair department

邊間識剪韓仔頭

wiiborn 呀man
係貴d 但剪得好

60蚊速剪，不過千其唔好去QB House，會後悔

千色對面地庫

D師傅走撚晒

咪去fix up 好垃圾個中女髮型師